pierwsza japonka i jedna z pierwszych kobiet które rysowały i tworzyły mangi w roku rozpoczęła publikowanie odcinkowej comic strip mangi sazae san co trwało do gdy zdecydowała się na przejście na emeryturę mangi hasegawy sprzedały się w samej japonii w milionach egzemplarzy prace sazae san